有無人成日俾人話你「好靜 好少野講」？

由細到大都俾人話好靜好少野講
小學中學見家長班主任一定會同我講呢句

近排返新工識到新同事 臨放工前又問我
「點解你咁靜嘅 平時都無乜野講㗎」
但明明我已經同佢有傾有講 我又分享吓我自己野咁

只係覺得 有時無話題咪靜靜地唔出聲算

其實點先算多野講？就算無野講都要夾硬搵野嚟講？
利伸毒撚

我都係
次次人地問我都心諗同你冇野好講呀

你咪話關你9事

毒撚圍爐區

多野講咪又有人話你好煩

使乜理人太多

唔係少嘢講既，不過大家興趣唔同冇咩共同話題姐

間唔中會有人咁講
工作嘅時候會迫自己講多啲 唔可以太靜唔出聲

我都成日俾人咁講，之後返咗份好多女嘅工
啲女成日咁問，幾爽

我真係屌你老母
内向係香港有罪咁

喺香港做毒撚好慘
個個都刻意扮到好外向好social先叫有價值
毒撚就是原罪

同埋好心你班on9 仔咪標籤自己做毒撚啦
內向係性格，好正常

少嘢講先好
避免自己講錯野

心諗：同你無野好講
口講：哈哈 係咩

巴打一定係靚仔

以前成績表評語永遠都係文靜
俾個miss走嚟問點解我成日都唔講野

我熟先會多野講。
因為我成日開口 及 著脷，得罪人。

班主任金句：
你個仔好靜好乖啊

Same
對住熟嘅人就會講唔停+口賤

好似派好人卡咁 啫係話你毒撚格

但講真，唔熟真係冇乜野好講架喎....
車我又唔岩，音響又冇興趣。
毒撚野，打機，漫畫。你初見面唔通真係問人打唔打機咁撚毒咩......
TVB我又唔撚睇....

其實係話題太少。
但你用工餘時間去睇d自己都冇乜興趣的野又好撚灰機

一樣